睇片成個子彈孔係面呀，蘋果條片睇到我喊左出黎

今朝睇圖都無事，啱啱睇埋蘋果條片
我情緒崩潰咗

邊個仲講得出大話同無人性既說話
真係豬狗不如

慎入

Push
Eye to an eye

我諗起個女仔一邊搭車一邊喊

唔敢睇
幫推

出緊機場

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

禍必及妻兒

我覺得唔係眼嘅問題
射得頭 預左攞佢命
無左隻眼 講衰d
真係不幸中大幸

721 官警黑-元朗恐怖襲擊
811 中國香港警察-實彈爆眼 室內放化武 扮示威者

大家睇清楚
點解一直都唔還手?
警察冇受過任何重傷
輕傷係佢地on9自己跌親,就話示威者推佢地

點解每次受重傷都係我地?